我係會計妹 我係香港人

好感動，連會計妹都表態
有冇巴打都睇到個廣告

敗筆: tvb